請問有咩網可以上傳短片，禁入網址就睇到？

短片唔超過1分鐘
thx

YouTube

唔係既 都岩既